理大Survey男神冇啦啦貼ban圖

咁係咪你貼條link上去?

Nobody fucking cares

邊度有圖？

貼錯
第一版#12